環保是人類概念，地球沒需要

?

1999

環保撚幾時死

施永青都係on9既！不要太認真

冇海豚冇冬天陸沉空氣污染冇郊野公園
的確係為左自己

真係屌佢老母屎忽冚家剷死

23條立法是中央想出來的概念，香港人沒需要

發展是人類概念，地球沒需要（發展）

聖誕卡只是人類自己弄出來的概念，地球可沒有這樣的需要

聽地產agent龍頭講既人都on9

冇郊野公園 前兩個禮拜大家一齊黑肺